預言屍體發現 望炒車

人手轉：
收到消息：荃灣麗城，深井，青龍頭一帶可能將有屍體發現，懷疑有三架狗私家車停於海尾灣附近，車牌VR3206萬事得，NN4044萬事得，1066忘記英文字母，約有13/4名便衣行為可疑在附近探望海灣。因為不方便拍照，如有路經可留意。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Push

留名跟進

自推

推

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

睇下會唔會又係女

幫你再推多下，係嘅話就真核彈

日日打死人都幾撚癲

LM

留意埋馬灣同青衣島

跟進

炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!炒車!!!

屌

希望樓主能夠拍到，分分鐘係鐵證

有無手足過去確認下先
我懷疑mob post狗可能會轉移屍體

又謠言post
請推行動post

勁 有埋車牌號碼

有先再推 留個名

有東方記者我就信

有冇航拍手足去幫手

相都唔敢影就算啦
開咩post吖

叫記者去拍底班狗處理屍體啦

多數會漂到青衣南橋底

FC左再推

如花
手臂好粗

叫記者未未

留名跟進！

留名

Call 立場

唔記得上星期啲post 啦？
唔好推謠言呀老闆

善用不推文回覆

好想係炒車

記者呢???

推, 希望唔好中預言

真係要推喇今次

可能有證據搵到

MARK低先
推

lm

Ching下次應該將成篇文hash咗佢擺上黎
新聞一中正再開估
而家啲狗mon到可能會打草驚蛇

你講完就唔會有啦

CLS

樓主影到相做事後孔明就贏呢, 你呢家出左沒用

push :(

唉你唔應該放上黎啦 佢地見到咪轉地點

影到晒全程既話
分別腥比蘋果 美國佬 ，最後先話放上黎啦

push

FBI應該MON 實呢個法西斯團伙.

留名，最近實在太多了

樓主已輸

Fc 咗未㗎？

Lm

唔好推，唔好俾狗睇到

應該係打死左好耐
草埋唔一次過出
慢慢放 咁咪可以做數據
之前咪有好多post 話根本自殺人數無多到

有冇文字版

call埋記者到場

附近有冇CCTV, 及有冇車Cram

推
𠵱個關乎人命嘅真相
巴絲們 幫推

樓主 上星期 啱唔岩

預言only 唔通馬後砲

你講咗咪唔中囉，下次將message hash咗，發現後再解碼

Lm希望炒車

下次再有預言 不如試下用呢啲網 加密左你想講既野
之後過左果一日你又講中既 公佈條secret key出黎俾大家
大家可以DECRPTY返你段野
如果有片都一樣咁做 唔洗怕黃左佢地轉場
又唔會引起恐慌
如果你錯既 咁咪唔洗理由佢沉

屌唔好呀

good idea

我指影班狗/狗車
乜都冇就上嚟開post

唔好再推呢個post住

請上知天文下知地理精通科學既巴打計一計水流方向
推斷最後浮屍位置

關咩事 成班朋友去浮潛

炒車吖dlm

推推

今日起計3日內會係青衣荃灣發現屍體

棄若浮屍

留意東方就得

好心有消息就自己同班fd影低佢，或者報料俾信得過既傳媒，係連登開po有撚用？

男既就跳樓
女既就浮屍

嘩屌

進度：未FC

有行動po唔推係到出謠言po
講咗好多次 FC咗先好出po
就咁講有邊個唔識??
仲要出幾多謠言po先足夠??

希望唔系真

師兄 不如你教我點fc 呀 大家都想搞清楚件事 我唔怕花d 時間fc 的

但係 佢控制唔到會有人真.自殺
咁條數點都會多少少

定係 一路以嚟嘅數字
已經係....

你邊位

太空衞星

仲爭3千
要強国還錢, 唔係就交還香港統治
簽埋佢, 同搵人簽埋佢啦

Lm跟進

既然係傳點解唔問打呢段野既人攞相
如果唔識個條友又或者相都冇fc唔到咁咪唔好出po
有時間記車牌 數埋有幾多狗 咁可以點唔方便影相

落hash打字鎖左佢丫嘛，講比狗狗聽做乜﹖
之後先對答案

呢班運屍popo, 在過完呢件事之後，應該會避消失。

你post 左上來 佢地咪轉場

而家係放屍，聽朝早八點鐘啦東方記者先至到

會唔會搵人去偷影下證據

你應該偷偷接近影佢哋相

十分贊同

希望炒車

1

神探係記者做，唔係我地做，
有狗車喺果到出現都唔等如D咩，一句唔方便影相就唯有當rumor

附近街坊幫幫手

推一下

我岩岩見到外星人
但唔方便影相

外星人係邊

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望各位手足入黎傾下

然後二十分鐘內出到圖文並茂嘅長篇幅報導

Tui

炒車啦好嗎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實好易，你直接上去搵阿劉業成或者鄧炳強就得！

過去十年冇人試過成功跳海自殺

聽曬，好長
佢話佢係某啲情報局嘅人
知道好多克警殺人嘅證據
例如國安指使殺人
克警因為坐埋同一條船所以一爆料就有生命危險
亦講埋政府有咩人知依啲殺人嘅事
又話香港有好多情報局
例如沙田第一城&西環係中聯辦國安嘅居住地
預言如果無克警篤灰
警隊將會被清算
如果運動結束香港獨立/實行真普選
香港人會清算警隊
如果一國一制
雜總會派新警隊一哥清算警隊
將克警換做國安

有冇人裝cam

留名跟進
希望炒車

下次見到報記者叫佢地去捕呀蛇

..

Pish

如果真係殺左咁多人
消失左咁多日
D家屬/同事/朋友一個都無走出黎
有無可能呀

Popo 車唔會有d咁易記嘅車牌架 ⋯⋯
4044 應該係流啦

其實發現到呢啲野即刻上連登開post真係好on9
呢度大撚把popo mon post
比你發現咪轉地方囉

應該即刻打比黃媒搵記者去影先係正確做法

男跳樓女跳海
死popo 日日殺人

望炒車吖屌

如果有樓主會唔會比人入數

就算係都揚晒啦, FB又有連登又有, 仲邊度揾到

pushhhhhhh

唔會到8點 4-5點係最少人既時間
到時極速打包

留名先

721 811 831

無端白事要全便裝人+車，一定有古怪

啲黑警幾時可以死撚哂佢

好想集體炒車

先留名等炒車

唔洗拍啦下話，呢啲嘢文字已經夠哂

三個comment 可唔可以推撚爆佢

白警忍辱負重！！

急

推，希望冇

唔好推著！怕打草驚狗！如果預計中咗先推

推俾多啲人見到

你點知

又去果頭掉屍

推啊

咪撚推, 驚打草驚蛇, 等真係發生咗再推番上黎

推 望炒車

屌你，俾啲mon post賤賊睇到晒咪唔炒車都變炒車

航拍

望都望佢炒車啦下話 你好想佢哋成功咩

lm 我住附近

係， 佢哋係嚟視察現場，等到四五點先棄屍嘅, 上次秀茂坪就係咁樣，前一晚cid上天台水箱視察先嘅

一定啦，有時間都去瞓覺啦，無啦啦出咁多cid嗰度睇風景咩

唔好話十年呀，廿年都冇聽過！

意外浸死就有，真係走去跳海自殺真係冇聽過！

放心啦，而家係陽謀㗎喇，明係畀你哋睇到㗎

而家講咗咪唔會出現

希望唔係真

721811831

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

希望炒車。。。

唔一定係港人, 可能係所謂強力部門

lm過多幾日返黎睇。。

留名
我要炒車

留名跟住 待fact check

612 721 811 831 新屋嶺

Lm...

又黎

不推文回覆

如果未掉，mon po狗見到可能會叫停

唔好成真

如果會就仆街
但班狗如果見到呢個po 會唔會去撈返條屍

所有毅進強姦犯死全家

留言跟進

海 ？即係又姦殺

即係點

我都覺美國應該assign 左啲星影住香港

幾時先有狗意外死

推呀！

LM跟進。希望炒車

希望炒車 LM

係都加密先啦

下次加密

屌 求炒車

大家一齊留意新聞
希望炒車

shit...

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏呢場革命，呢樣真係好重要架

9月未完已經六十幾單自殺
9成都冇遺書
你話冇可疑都冇撚人信啦 屌你老母

將你段野放去

再Generate
A984CA7B63957290DC01B1759A51CADC683BAD6D
Post呢段上連登

事後同大家講我打左既係“香港人加油”
放上個網驗就得

進階玩法係唔止generate
重可以用其他hash method
例如sha256/md5

收皮啦

聽日新聞出咗就知真假

炒車plz...

衣家仲恐怖過清朝

浮屍，一定係女。

+1 預言 我都唔想有咩事發生
夜晚8點左右 係青衣青松停車場 見到一警車 一救護 一消防

影張圖都好

推呢個，核彈
如果中即刻有新聞報

剛剛睇左水流 23/9 2200 就向荃灣方向流

23/9 2300 就開始轉水流 流向屯門方向

4-5點都仲係 水流都急
會唔會一係沖返海美灣
一係就沖去黃金海岸方向

留明跟進

希望你炒車

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

推死班仆街

推 可能係核彈

炒車啊要

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

推推推

幫推

LM跟進

如果係真 同六四冇分別
只係一個一個咁殺

佢地實有mon po
比你地發現左 就算搵返都未必出聲

求炒車
如果冇炒車就係真核彈

推翻上黎

cls

推 有用

好似真係有

Around 1110 荃灣海濱花園

影相收集證據
還被自殺手足一個公道

點解會唔方便拍照？
戇鳩

真係有

白真係中左

WTF

屌⋯⋯中左

屌真係有

未confirm 係屍體，但格局好似

屌 講中了

中左

一定係黑警打死人扔落海

唔係真中呀

真.荃灣group有人係現場見到係，已經硬左

唔撚係麻

痴撚線，同我打死班狗、狗仔狗女，血債血償

有冇手足趕到去
我唔近

fuck

痴撚線..

棄屍見證post
求整理

Fuck!!!推爆佢！

屌炒唔到車

真？！ 已經可以confirm
有哂事前預測 佢地真係殺緊人!

真係中咗

又姦殺再棄屍?

死黑警

屌。。。

屌 真係棄屍

即係女手足啦

呢個post可能好快被消失

我屌

希望全香港人繼續提高警覺
有狗就跟， 影撚住佢地做過乜

一定會有報應

屌........................

真係有....

我哋自己報啦仲等個天

中咗囉⋯⋯

仆街

搵到依個post啦
真係中 屌

屌...

屌！！真係中左！

痴撚線

屌......

樓主嗰下應該要影相

屌中咗啊

已出現係近海濱花園海旁

帳篷 又中

。。。。。。

唔撚係呀話

半斷正

安已不

比人斷正

Up

屌

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

dllm popo

Dllm

Diu.......

屌你！！！

中撚咗！！

DLLM

請記者煲大佢...黑警連環謀殺香港人..

721
811
831

做壞事嘅人等天收!

屌 真係有。。。

屌！！！！！！

車牌 搵車牌！果3架車有冇出現過係警車堆入面！

推呀

岩岩荃灣海濱有人影到撈緊屍了

tui

Cls

中

屌你老母黑警！！！！！！

根本係六四 只係靜靜咁殺

真係有！驚！

屌啊

點解琴晚唔影相呢....

咁樣砌仲唔係浮屍？

中晒..

樓主睇到留言處理好所有電子 device , 簽不自殺書，將你見到嘅野口述錄低放上網

有個問題想問下
就算POPO當住你面拋屍 畀你極高清影埋相拍埋片
請問我地可以點?

嘩屌真係中左

推呀屌

唔好等天收啦 等唔到 希望有人可以出來收一收班仆街

一定唔會認

唉

其實可以用statistics計係咪唔正常

仆街....咁都中 睇黎真相愈黎愈近 唉

屌 分明黑驚做

831肯定都有打死人

真係要搵人係深夜時分 捕住d水塘
拍片搵證據捉鳩d 黑警

RIP

屌你老母死黑警

唉 屌

屌你老母
點解唔可以炒車
仆街死黑警

寒咗寒

中咗
樓主好寫定不自殺通知書
同信得過既朋友同埋連登定時報平安
唔係想嚇你⋯

無....
而家佢已經係兜口兜面
有無政治家教下
點對抗軍政府
利申 廢青 唔熟歷史/政治

屌你老母

查車牌！

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

唉....中左

計唔到，咁多年來香港自殺人數咁少
點砌到個可信嘅module出來

黑警真係想點就點，痴L晒線

大家真係要影低呀

嘩屌你老母

真
樓主小心

唔知段野係咪樓主你打
小心比人砌生豬肉

記者幫手跟跟

樓主係咩人？打曬大約地點都居然沒炒車？

推畀樓主睇

推到仆街

屌中撚到

樓主好人一生平安

屌…………

係咪個時已然發現左？

樓主要寫不自殺通知書

睇黎真係好多人係新屋嶺被打死

屌，無炒車真棄屍

樓主小心自己安全

痴撚線好心寒

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

真係預言咗⋯

shht

唔知D 跳樓跳海屍體有冇器官少到
根據蟈蜻係用得唔好晒, 物盡其用

樓主自己都要小心

下次放航拍機呀唔該

四點鳩噏記者會，好心班記者質佢哋講啦

一定要推

真係發現

唔會同一個時間有咁多浮屍 仲有無聲跳樓

唔推唔係人

無呀
敢出聲咩，掉埋你落海呀
最多都係用黎打國際前線
班狗就係知你驚先明目張膽

召喚樓主

點解冇影埋d便衣 同私家車相

樓主 出嚟啊

仆街......

痴撚線...

樓主出一出黎報平安啦

中撚左

笑話 白警

無論黑警殺人
棄屍
臥底

永遠都無人爆料

出嚟報個平安啦好嗎

推上國際啦， 有非常合理懷疑

推返上熱門 屌

樓主你去左邊

好想喊

........ 樓主請務必注意安全

記者好似有方法查車牌既車主 ? 希望有人會做..

屌中晒
第一手一定要平安無事
好恐怖啊DLLM

棋差一著係冇影低相

冇炒...

屌真係

...........
呢D唔係通靈PO唔會炒車喇掛

無炒車

wtf

我地齊心協力殺狗救人好嗎

第一次斷正

...

我屌你老母臭閪

屌中左

唔好淨係focus太子站 好多係新屋嶺死

癡撚線

屌呀？

樓主小心啊

樓主可以嘅話上嚟報個平安

推到黑警仆街死

好恐怖

擔心樓主安全
樓主快d覆我地！

唉。。。點解唔炒。。。

推到樓主上番水

屌中咗

樓主報下平安

有人成日帶風向屌“謠言po”唔推行動Po
而家知點解啦

樓主 快d 報平安

冇炒

推上熱門

唔影得相但啲料咁準咁detail
報料者應該係25警

....

屌 死黑警

行車暢順呀屌

核彈發現案

Cls!!!!

推去國際！唔好淨係呢到熱門

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

中咗喇屌

樓主係邊

樓主上水啊

唉....

樓主去左邊

中咗

推呀喂

樓主

推！

樓主上水報平安呀

樓主上水啦

上水呀樓主！！！

樓主小心安全

上水🙏

Push....

中....cls

塊面白哂屌爆你地班殺人犯

報料比蘋果

以後有咩料都報咗比蘋果先

樓主快啲報平安

<未FC不喜勿進>暗網爆新屋嶺殺人黑材料

樓主報一報平安先啦

721 811 831 新屋嶺

中左⋯⋯⋯

屌你點解唔炒車

10.1

樓主係邊ar

報平安同不自殺聲明啊樓主

中了 :<

樓主報平安唔該

真係中左

影咗相，就斷正，可惜

yes

樓主報平安

點算 可以做啲咩

樓主小心

樓主上水未

唔撚係呀嘛

屌喇星次撚次都有浮屍仲可以無可疑
屌你老母死黑警

可以點

炒唔到車,
真呀屌

屌 咁都中 肯撚定又係姦殺

流動廁所

樓主，請你每日報平安

樓主呢

炒唔到車

樓主你安全一定要上水報平安

我都希望炒車

樓主快啲上水報平安

黑警死全家

mon post狗咁心急呀？唔追post先

求下你地 琴晚有無人影到班狗既相

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌 真係喎

有無拍到棄屍片
搵返目擊者出黎保護

啲血

負言家，你成功了

PUSH

on9...

樓主報平安先

因為不方便拍照，如有路經可留意。
屌有咩咁忙連影張相都唔方便
全世界有揸車既check下自己車CAM 睇下有冇見過相關可疑車輛

痴線，點解有血？

黑警 草 管 人 命！

成班POPO做緊戲
屌佢老味

揾返樓主先

樓主去左邊 ?

快d執野走啦樓主

好撚恐怖

好心寒
樓主注意人身安全

其實新聞既野, 好多時都係咁, 報開就鍾意報同類. 唔覺有排跌窗特別多既咩? 或者lift有事又特別多?
其實日日都有2/3個人自殺.以前報都無人理, 甚至無人報.
係最計先越黎越多人留意.

屌 成真

痴線

咁都中

樓主，報平安先啦！

樓主請報平安

最衰原PO影唔到相唔係真係證據確鑿

樓主小心原告變被告

有冇車 cam 影到？
或者家屬可唔可以要求公開運輸署 cam 片？

其實我想講，相都無， 咁樣真係打草驚蛇， 下次佢地更會小心........

其實證據好緊要....

有血會唔會代表黑警每次殺完人都好快處理

暴露得愈多就愈危險
記唔記得之前太子站個女人

中撚咗 我屌

好撚心寒

有了。。。

屌佢老母

可能樓主係黃狗

煲大去 要傳媒呀

痴線。。。

如果佢係__ __，一齊去睇棄屍地點，又真係好難影相

屌仆街有冇咁啱

。。。。

煲大佢

我屌咩

嘩屌你老母有冇咁撚岩

樓主仲安好嗎？

黑衫黑褲黑鞋，好大機會係示威者。
睇對鞋應該係男性，麻煩大家check下d friend whatsapp最後上線時間。
超過兩日唔該打去確認下互相報個平安。

屌佢老母好多間接證據

推返上去先

我冇嘢講

咁撚多咁岩？

搵人查查車牌VR3206萬事得，NN4044萬事得，1066忘記英文字母

你冇炒車

死黑警我屌你老母

殺人填命

要傳媒

荃灣

棲主報平安
小心被自殺

Wtf

中晒！

見新聞即刻對返個post,真係中咗😭樓主小心！快啲上水報平安pls🙏🏻🙏🏻

你點知的

要鳩估而又中嘅機率要有幾高？

推到樓主試水為止

推上去呀
樓主報平安

Pushhhhh

查車牌

報平安

記者!!!!!屌!!!

中呀

血黎既？

樓主係咪其中一個良心警？

Push ! Check車牌！殺人兇手

推 記者朋友

屌你老母黑警殺人呀

點解會有血

呢個準確度已經可以將樓主作為疑犯喇。

仆街 一定要還手足公道

真係有cls

可能班黑警尋晚拋落海先見到有人出PO, 都返唔到轉頭

好心噏！幾時先可以水落石出？

屌係真嫁

樓主呢 平安唔平安？？？

今日即刻有

有冇人可以聯絡 SpaceX 攞當日同當時嘅衛星圖片？

荃灣浮屍Live

個死者裝束係all black....

屌那星！！！！

屌係真晚

中左。樓主請千萬小心！

樓主會唔會班狗老屈係兇手

屌你老母，推

又係東方最快到現場！
又係東方最快到現場！
又係東方最快到現場！

唔好亂講野

即刻報料俾蘋果呀!!

斷正係核彈

有無可能伏佢地睇佢地做乜
我知係難左啲

狗閪警仆街死

咁之前有無咁多後生先

仲要黑衫黑褲 有血 唉

fkkkkkk

大家揾返樓主先啊

樓主個消息好明顯係黎自popo
車牌號碼可以講兩個
仲要講埋車款

一係就係有 popo 良心發現
一係就係 popo 想話俾你地聽擺明咁做，製造白色恐怖

有東方
又係佢地第一個到

推返上去俾人睇呀！

太多文宣戰線 難打

班狗真係痴撚線

屌你老母中左

兩架車都係大昌行登記

屌佢老母cls

屌 中撚晒

雙手舉起 黑衫黑褲黑鞋

我屌...

DCH 有租車比POPO

白色恐佈 有咩可怕

問題係中

租車

全黑喎 浮屍喎
有冇咁多巧合呀 就算平日有幾多單自殺案都好
有冇半單係浮屍?
呢D野 一單都嫌多
唔需要為班狗講咁多咩做新聞 , D STAT又點點點
總之班狗死全家

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

Diu!

樓主是否仍然安全？

cls真係有

出post嗰個人醒目嘅話唔會即刻出
會等佢哋收隊再過一排先出

大家係時候係whatsapp向信任既人留我不會自殺
以免比香港警察「被自殺」

著晒制服去棄屍，係真心弱智，定預一定無人影到？但而加拍野咁方便又航拍

而家發現嘅唔會係樓主掛

今次係前一晚預告，如果靠估咁都中，不如買六合彩啦

真係有 屌佢老母

屌癡線

中撚咗屌 連仔開過千 推上報

呢個真核彈

黑警定唔知國安扮既警察棄屍

連仔快d up 上限

Cls 推

樓主安唔安全 唔該上上水

推 翻譯英文比國際傳媒 連月黎不尋常死亡事件

同埋之前已經有巴打分析過
呢排自殺率係唔正常咁高 絕對唔淨止因為我地留意多左既心理作用

樓主東方記者?
小心後面

核彈爆之前

大家問問警察朋友屋企人，如果殺左人仲係咪正義既警察

樓主上水未？

未

2019年09月24日 荃灣發現男浮屍 警追查身份 11:55am

時事台po上限係5001
坐左幾耐

樓主話係便衣wo

連仔

香港警察：呢個係好嚴重指控，呼籲死者與警方聯絡

如果係成功，都要搵出所有實際證據，指證黑警殺人，幫死者報仇

一係屈樓主, 一係屈自殺,

完

中左呀屌
好撚不安

開始傳消息果位安住？
同屋企人朋友報行蹤
發不自殺聲明 (認真mode)

中撚咗

呢個係呢個post last relply, 樓主快上水報平安

中咗喇死黑警

屌 咩事.....

樓主上一上水報平安
好擔心你

哇屌

希望樓主未訓醒啫

尋樓主

推 希望樓主無被黑警消失

卜街中左...

p

冇相冇片
齋up冇乜人信
利申我信
但社會唔信都冇計

驗果陣 流出黎

樓主 你係邊

到底香港警察要殺幾多人先捨得手

推爆佢

樓主上水報下平安😫

屌你老母去美領備案啊
起身啦

Dolm

pushhhhhhhh

有無人可以整合下咁多單浮屍 同 跳樓
再比對失蹤義士數目

缐人一手資料，多謝手足

樓主last reply 12h前，快上水呀

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

樓主接下來請你一定要小心

樓主報平安plz

頂
睇到心都寒埋

證實左係真既
點睇 荃灣 中曬

報平安ok?

樓主一切小心..

向中國睇齊
被自殺

樓主平安呀，得閒上黎報下平安呀

如果係真 樓主應該琴晚深夜就比人帶走左 警察最耐2個鐘內就會發現呢個po啦

唔好話炒, 窒都唔窒下直入啊..

海濱出現咗!!!!!!

驗屍會有血？

呢個時間仲叫佢上水搏乜，梗係深潛，容乜易殺埋佢

樓主都係轉貼

..........

假設件事係真
港共用襲擊鄺仔去spin 走呢件事....
等同依家無人再care 831 死人同新屋嶺輪姦一樣？

兩單一齊推

樓主…報平安先

如果樓主再唔上水 我懷疑佢被滅口 或屍體其實就係佢......

驗屍點會即場劏呀傻閪

到依家仲未有一個被自殺既親屬出黎
網上講既唔計
所以就算再多既事件發生我地都唔會做得啲乜

樓主報個平安ok????

到底搞咩會有血...
有冇醫學巴絲可以解釋下

屌 中撚左

樓主仲在生請回POST

屌
樓主注意安全

警察拖條屍上岸再binc 咁簡單都唔明？

呢個post係9/23 22:00左右出
我岩岩系Facebook見到，話9/24 上午11:00荃灣發現浮屍

便衣棄屁 軍裝扮發現屍體

吊

黃絲POPO

癡撚線 死左都要鞭
Btw平時屍體發現要成村人去做咖咩
點解佢地派咁多人
仲多過721喎

popo:件事應該系因為 14個鐘前有人預告，有人去八掛/查證，結果失足，弄假成真。

本身有傷口
上岸拉傷
死前新屋嶺打傷

仆街 一定要搵到證據 同埋樓主唔好有事!

姐係？

屌，仲唔係popo做嘅，你依家話佢哋冇打死人我都唔信

有冇熟水流嘅人研究下沖返去荃灣海濱嘅可能性

樓主唔該上水

樓主都話轉發，姐係唔係佢見到，應該無事

有血即係並非遇溺死亡

大家推呢個同時請推鄺仔

8964

仆街popo

如果要殺佢，佢喺連登深潛都冇用，冇關係
快報平安，去美國領事館

今日呢單野一定要係記者會問

打到內出血嘔返d血水?

佢個姿勢同9月7日北角男子浮屍一樣！！！

穿左出來會唔會嚇走D狗無左下聞

屌新聞有報未 如果係女無九成都八成confirm
721 811 831

入左院

好恐怖😱

唔奇喎
鄺仔最活躍果期反而冇事，宜家先出手係咪遲咗啲

希望樓主可以企岀黎講下件事
好難今次有目擊證人
如果冇人證實係班狗做嘅話
分分鐘話係你殺嘅然後掉落去 再推落黑警做嘅都得
推

wtf.....

呢個資勢係疆左， 三5成群呀雞比人打死前都係呢個資勢

好心寒

tg有相

係 啱啱喺現場

點解會同一姿勢死去 係咪被殺既方式相似？係有心殺定錯手殺？姿勢一樣會否代表可能係行刑式被殺

！！！

神的預言

好撚恐怖
比人逼死

見過有浮屍姿勢隻手都係咁樣
但真係好恐怖 死黑警

中咗？極不安

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

原來有好多人都想食人血饅頭

樓主出嚟報下平安啊

呢個已經唔撚係香港

831
新屋嶺輪姦
今日浮屍
鄺仔

黑衫 黑褲 黑鞋
腳綁上幾塊紅磚
我懷疑係勇武者被自殺

屌唔好影得咁清楚好冇 再唔係貼link加句慎入先po

預言成真要煲大佢

好恐怖啊

巴打 寫定個不自殺宣言先 🙏🏻🙏🏻

係咪女性？

姐係點
中唔中？
樓主報平安

男

大家仲好care 831同新屋嶺架

煲大佢 唔可以再死手足

一定要沉冤得雪。

黑警殺人斷正

Popo殺人

831

始終關乎爆料人
而家呢一刻潛水都正路

男性 短頭髮 年齡不詳

Holy shit

時間地點都中到啪啪聲

黑警填命

樓主上水報平安

痴撚線 港共殺人兇手屌你老母

冇炒車
警犬殺人棄屍
懷疑家人朋友全部被消失

屌，真係中左

推
黑警殺人

樓主係咪二五？
你小心自己安全

佢只係轉發

車牌記得咁清楚 樓主應該係白警 負責渣車果個 連佢都唔知要運咩 估係條屍 真係中左

巴打...

一齊去海濱到獻花燒衣

中左，真係好心寒，班仆街黑警去死！

喊左

手足

但係尋晚1814 group 已有消息喎
唔係2200

中咗...

手足平安嗎

樓主請上水

推呀dllm

屌竟然冇炒

邊個GROUP ?

恐怖到

樓主報個平安

dllm死黑警

點睇時間

樓主好危險，可能會捉佢

Cls政權

樓主係咪有參與棄屍
所以唔方便影

我都係 想像唔到佢死前有幾驚
點解可以殺人

中左啊吊

唉...

嗱⋯文宣唔好俾佢沉呀
賤到打鄺仔轉移視線！

帖主請上水先

嘩屌 琴日立一立眼睇左個post 今日中左 好撚心寒呀屌 手足呀😭😭😭😭😭😭

屌 半個鐘推一次

推到有cam片

右下角

我朋友係呢度copy出黎

佢都係轉者

冇日期冇時間，check乜？

推，核彈啊

唔好比佢沉

理性討論
點樣可以滅曬咁多人嘅聲
就算比你滅到屋企人 親戚
朋友同同事總會知你唔見左掛
定係佢地有辦法知佢工作地點
再滅聲..

我信黑警係有做依D野
但SO FAR咁多條屍都竟然冇一個人出過黎

So sad

樓主根本係知情

721 831 新屋嶺

報平安啊手足

Cls好恐怖

可能是白警放風

其實美國一定知有無打死人或者警察有無搬屍，佢地啲情報好堅，差在佢利唔利用做核彈

屌你老母
有口罩

屌
被自殺...
同大陸有咩分別

次次聽黑警點mua大眼講大話就嬲

15個鐘前開post預言，今朝就有屍體發現。你仲想check d咩？左膠五毛收皮啦

唔見左屋企人朋友又唔會即刻知
到你知你朋友屋企人死左可能先發覺你朋友或屋企人好似一兩日無返屋企

同事上司見你失蹤都唔會搵你 直接當你礦工炒左你
之前我睇個返大陸叫雞俾人捉咗14日 唔見左14日 直接炒左都冇搵過你去左邊

無可能無相影
唔想做黑警就出黎爆大鑊

樓主係白警?報平安未#wail#pig

仆街共產黨還命呀屌你老母

fact check撚仲唔出黎check
屌你咁中意check

一定係
點會見到成班狗都影唔到一張相

但唔見有好多人出黎尋人既

時間幾時？之前最早係18:14傳出，而家17:46，尋晚又22:00 到底邊個最先傳？

但除非個個都無親人同朋友,如果唔係一定會搵佢架

用下腦啦，軟禁加被自殺咪得囉
林榮基單野未爆之前你又知唔知呀？
死撚左人曝光中共隨時70大壽都過唔撚到
可唔可以唔好咁天真覺得佢唔會出全力掩蓋呢啲事

dklm

唔會 條屍流緊血

應該暫時係 17:46 之前 而家追緊個SOURCE

屌你老母，仆街黑警比天收啦

樓主有份棄c

我朋友見到1746 個消息再share ，暫時最早係荃灣罷工group (1746)

我們急需擴大 搜證日期至上星期因為已經有證據證明佢哋上星期末踩線幫手傳

希望一定要搵到真相 等手足可以安息

推翻上去
要大搞

你又知D 血係條屍？
黑警帶袋血去放得唔得？

Check時間先

軟禁呀大哥，第一下就殺咩
逼你自己做好手尾再殺有幾難？
唔做咪直接跳樓再話你無可疑囉

我都係諗唔通呢樣野， 照計每個人都有佢身邊既connection, 要滅聲滅到而家咁究竟要點先可以做到。。。

marked

尋日1717既時候已經有消息

吊
明係殺人

屌 但可以點樣證明到

荃灣海濱驚現黑衣男浮屍 警方展開調查

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

呢個可能是報料者

癲架
中撚左

好難解得通
無可能提晒全家都無可能無人識無人理
fd 同事 街坊 唔見左唔多唔小都會尋人
邊黎咁多孤兒仔女 有冇人了解國情點樣做到

經過斯諾登件事，都肯定有唔少外國情報部門會響香港開檔，我就唔信佢地呢幾個月一D狗隊把柄都無，但一爆料局勢可能即時失控，睇在外資利益上，佢地有料都未必輕易放出黎

佢地真係殺人！

仲可以迫你錄段音話公司調左上大陸做野之類

點解浮屍會有血出
點解釋呀屌你老母

中左。。。以為會炒車 點知。。。

即係17:17之前

如果人手轉就比較難搵SOURCE

....... cls好心寒

你個仔已經比人殺死左 你出聲你全家都會比人殺曬 你會出聲嗎

完全正確，仲話理性討論
連中共做野手法都唔知
新聞都報埋出黎仲咁天真

其實朋友都唔會大鑼大鼓咁尋人 一黎我又唔識佢屋企人 朋友又未必咩都會同我講 二黎可能佢真係有急事去左其他地方 你要尋人只能夠靠家屬出聲

好黑暗

一定要jer住狗黎問

一係搵議員

我覺得係黑警殺 但死亡時間係不久之前

Lm follow

但你朋友都係轉發，姐係有再早d?

樓主係咪有良心既黑警？企出黎的話大家會原諒你

屌...真係好想係炒車
點解...會係咁

推到搵到唔係人手轉既出黎

係最後防禦動作 / 雙手問吊
之後屍疆凍硬咗個動作

兇手都可以解釋做跳海狗仔式掙扎
但啲血就解釋唔到

要民送獨立運動 ADMIN 先
邊個FORWARD比佢地

但個friend我熟既話, 唔見咗,我一定會係朋友圈子打聽
仲要而家咁多傳聞,警覺性會更高

再推

其實過咗咁多個月都唔會有白警 唔多唔少都會做過犯法野
只不過今次殺人真係底線過唔到自己個關先爆料 企出嚟一定俾人用黑材料攻擊 而且佢哋自己知警察有幾殘忍所以點會敢出嚟

推 好撚痴線

昨晚 5點幾前至夜晚

已中

屌狗老母死３代

好痴線！一定要搵真相！！

應該都係黑警做架喇

屌，
推啊

個人冇朋友唔得架咩？

炒左車未

有白衫,有武警,有大陸派嚟既人
唔一定警察郁手

好L嬲呀！
唔想真係有義士咁樣！

中左啦屌

殺埋你全家
最多留一個活口，利用完掩飾就再殺
有死者朋友/公司打黎就扮佢家人話佢出左去、無失蹤
有親戚打黎就叫活口講自己唔得閒/準備移民
交代好就直接殺埋最後一個，全家消失

咁咪即係要專搵無朋友既嚟殺

邊有咁岩一定打死人棄屍

克警又殺人？

黑警查完知佢冇親人冇朋友咪做野
打個人打到開到部電話就得
有朋友既咪扮死者send msg俾死者朋友，話唔開心
完全符合黑警做野方式喎

係唔係監生浸死死者?

好亂，點解會咁⋯⋯
唔想相信，好撚恐怖！

有新聞未

樓主出入要小心

班狗做埋咁多唔見得光既陰質野...中共遲早滅埋你地口...個個死於非命⋯⋯個個被自殺

就算報左失蹤人口，到有浮屍，家人都唔可以要求認所有自殺嘅屍。警方話冇可疑就好難俾家人知道死者係咪自己人。

樓主在嗎？

蘋果有

樓豬你要小心啊

而家希望有家屬要求去死因庭查明真相

荃灣發現男浮屍 警追查身分

Fuckpopo

有預感好快會有狗上門話單野同樓主有關

單野5點幾
已經有

樓主 你好緊要 你一定要出黎指證班狗

唉今日⋯⋯

cls留主小心

痴撚線，一次巧合兩次三次 就唔撚係

樓主搵人權威人士保護人身安全

真的應驗

樓主個post琴晚9點幾出

有權威性人格，好傳統嘅中國人

哇屌咁都預言成真，仲難過中3T

樓主 你人身安全好重要啊

巴打 可否告知你轉自邊度？睇下揾唔揾得返個源頭？

我寧願炒車

唔好咁樣好唔好

有血水，應該係劏頸加放血，因為死者手腳有彎曲，應該係俾人吊係到放血。再棄屍落海

總之好慘啦

樓主巴打小心呀

班黑警真係死幾多次都唔夠還

即係佢唔係一手料囉

樓主小心比黑警調轉屈係殺人棄屍。

推呀 好想快啲甩 P牌

搵毛EE

去美領

有冇專家解釋到屍體隻手點解會咁

樓主點解會唔方便影相既？

今日香港

黑警等天收

咁同事呢？朋友呢？
總有啲network 架嘛
我係信啲狗殺左人
但依度係香港 要同時滅咁多人嘅聲
都唔係咁易

所以有白警出黎放風囉

wow

你仲未認識共產黨既技倆啫！滅族都仲得呀，滅聲咁少事！

Cls
樓主要小心

what the actual fuck

殺人鐵證

Cls...

所以話鬧黑警死全家唔係冇原因既，希望佢地日日冤魂纏身不得好死

呢個月呢60幾個人係咪就係831既人既all connections
3個紅色既家人 朋友 知道呢件事內情既人

隔離post 話荃灣group 18:00 已收到料

算唔算證據確鑿

樓主唔該上下水 報平安

推。 殺人證據，點解警察會知棄屍地點。

死後首24小時屍體會僵硬保持死前嘅動作
只可以證明個受害者24內俾人殺，動作太多因素影響，另一張圖發現條屍係有血出，普通浮屍係唔會咁。

唔係 而家好明顯係個個星期有死人
星期六日捉 星期一至五棄屍

黑警還命

中左荃灣海濱

無知一問，會唔會撞石有傷口先流血？

驚驚，真係中

屌 真係中

新屋嶺個d都可以

好多血 痴撚線

放咩風
即係你話搵番冇事？
定話佢真自殺？
係熟嘅都知啦係咪
好地地點會死左

有冇車cam影到果3架車，起碼prove左出現過先

5點幾可能未發生

屌 中咗

三四萬個警察
可能都有一兩個既

真係有人死左！！！

樓主在嗎？報平安pls!!

車牌 人數 位置都咁清楚 但係無相? 似白驚wo 果到仲要山卡拉咁遠 揸車經過? 咁一定有cam影到啦

個家屬一去到現場第一句竟然係話唔關反送中事 大家唔好亂估

咁撚此地無銀

樓豬報報平安好喎

巴打快d去美領

點知係便衣

樓主有無事

神預言，WTF。

收到咩料先

Clssss

今次真係核彈....

如果係真,佢好危險

警察記者會問爆佢！

樓主唔好有事

樓主可能真係警，未必可以報平安

大家快d一齊tweet ，一定要tweet 到比全世見到

樓主快d上水

樓主係邊?

記住

樓主快出黎報平安

家人話唔係被自殺 完

樓主似係警爆料出黎

流岀嚟嘅血會唔會係內岀血？ 由於氣壓問題所以上返水面先會流岀

利申唔熟呢方面 純粹up下

樓主呢?

可能有相關人事 唔想違背良心

黑警死親都話冇可疑
都冇得認屍？

點解咁大單嘢完全冇媒體報導⋯⋯蘋果究竟搞乜？

我都係咁諗 希望爆料人平安

樓主同你親朋好友 交代你去向啊
唔好比消失

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

謊稱已拘捕，唔俾保釋，唔俾見

家人，朋友，同事，同學那全部已被收買/被滅口，好似係

現場爭認搶屍體有無得諗
同佢即場爭執搶曝光
等傳媒影低9秒9爭認屍體嘅死黑警
之後各位做野verify係咪「真家屬」

樓主去咗邊

點解

香港人正被中共暗殺

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

理性啲諗你真係覺得有可能？
一個人個人際網絡已經可以好大
而家大大小小死左十幾個
個網絡唔係黑警可以話滅就滅

車牌

滾雪球，不過連登覺得無問題，平時又唔睇新聞，根本日日都有咁多人死，夏天多浸死，冬天多老人家，之前有巴打有統計每日幾多人自殺/死亡，好似叫每日打開新聞睇下有幾多人死之類，日日都幾單

樓主快啲上水啊

只有我哋贏咗，先會有真相
五大訴求，缺一不可

屌 無炒車

樓主報平安未

香港政府殺害市民

香港警察殺人填命

唔

已經肯定謀殺棄屍係黑警所做

黑警仲可以拎埋佢地手機幫佢地聯絡佢哋嘅網絡

只要一日無家屬講野一日都證實唔到

點知係真家屬定假家屬

黑警又ko one

主係咪白警，有份幫手棄屍。

受唔住良心責備開post

篤多啲人出黎呀

wa diu

出黎啊香港人你出緊糧比警察殺人啊

其他post仲一堆人留言RIP
RIP?
我屌哂你地咁多個老母啊！！
六月飛霜啦，你一句RIP就可以令手足RIP
咁仲抗唔抗爭！？

預言屍體發現 望炒車

Hi你好

Hi 啊sir

真心諗唔明警察係香港點滅聲，可能大陸間碟有介入？

但仍然偏向相信警察有殺人

「家人」
聽住先，唔信住，衰格啲講係咪真係家人睇怕都要FC

嘩好撚心寒

咪樓主轉貼個原post

屌 登中左
rip

成件事好鬼
一早有預言
事敗立即有家人澄清
現場有直播手足話所謂家人情緒好平靜

好恐怖。。。

十一多區集會

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！
好多鬼負皮緊呢個post

請而家打電話比你認識既人確保地佢仲健在

Push ar

好好，留名

push push push

P牌仔真係又柒又煩

講中左

你呢啲冷氣人真係好撚柒

樓主仍建在?

樓主上水呀

死克警

3架狗私家車

眾黑警做緊毁屍烕跡
你去影相找死？
被當場發現，自己被自殺，啲黑警又會轉棄屍地點

自推一下

樓主會唔會係。。。。
走咗果個。。。。。？？

樓主麻煩你報平安呀喂

樓主似狗：

1）不方便拍照
2）記得車牌

仲剩有一絲少少良心既黑狗？

未卜先知，推呀

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

樓主上水呀！

唉。依樣都好有力。有咁多野prove埋

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？

下次見到家屬，不妨同佢地傾幾句
了解下又好 關心下又好

好恐怖！！！！！！！！

唔推唔得

部識響既電話？應該身上無身分證

根本話唔係黃絲嘅家屬好大機會係假
純緒掩飾

樓主上水未呀

Yes

可怕至極
一定係班狗處理手足屍體
話無可疑 講都無人信
香港已經變成xiang gang
依家唔需要送中都可以搞掂異見人士

警方會話係比示威者打死既

一定要推。太恐怖。
１～靠外國？
２～全民武裝？

樓豬是咪差佬？快篤灰！
無理由車牌記得咁清楚！你肯定係良心黑警，快出嚟指證班狗！

樓主仲喺咪度 報平安

已經發現。。。。。。

我想講 昨日有人係fb講左

不幸無炒車，唉．．．

已fact check

不如開新post講

ppp

樓主出來報平安

死黑警 有證據你死撚硬

樓主出黎啊

fb 見到 831被捕其中一位

耳仔髮腳唔同

樓主, 報平安

樓主係轉貼
相信唔係現場目擊 應該會冇事既

死者召喚你呀樓主。 快幫死者尋真相

屌， 會唔會所有野都係差佬自編自演

包括樓主

神人，講中晒，請再爆料！

咁唔係咪叫證據 得個講叫證據??
影埋相佢地根本冇得再抵賴冇可疑

支持 10月1 多區集會 反對港島送頭 同意一齊用呢句手動推

樓主 小心黑警搵你

『不認命 是我們唯一的武器』

其實
由依家一人一機開始，人類只會相片同相，先當哂有片同相先叫證據
以前報紙同forum得文字好少相片時，咪所有嘢都係冇證冇據？

離題sor
有巴打開咗post 求車cam
希望可以幫到fact check

被你影到其實都係乜都證實唔到 只要有人報警有人失蹤黑警去查 遲一日發現條屍 都可以話關示威者事
呢d case日日都有 相反唔排除d風係黑警放出引人做神探

圖片優化處理過:

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴
死得好慘

屌
好心寒

推...

好心痛！

樓主出句聲報平安啦

樓主要平安
希望終有一日會大核爆
解撚散哂你班毅進狗！！！！！

報平安呀

我都諗唔通
學生或社會人士都會有一定connection，屋企人同學同事...而家有成六十幾人出事喎，親密既人尚且可以軟禁，d成日會見既同學同事無可能搞得哂，換句話有人人間蒸發點都會有風聲

利申我信自殺案同黑警有關但我都諗唔通呢點

推呢個

可以用佢地手機同電腦代死者同朋友溝通啫

識響嘅電話都好可疑，如果係俾黑警捉左無可能會可以用or叉電

推大力推

我信，但而家成個人唔見左喎
你同學/同事果group人都至少十至五六十人，咁多人都無人出聲個機率有幾大

SEND個 MESSAGE 話頂唔順 各位再見 有冇被捕都唔知
再諗下之前有D家長見到自己個仔比人拉去該警署尋問
都可以話冇同名既人被捕

樓主已經超過10個鐘冇再發言

樓主你好有可疑

樓主可唔可以出句聲

樓主係咩人

樓主！你係邊呀！！！！

樓主出句聲

樓主呢？？

樓主就係死者本人。。

樓主不如搵左民主派議員先

被捕被打斷手腳義士，爆眼女，被自殺嘅，全部被滅聲或滅口，即刻爆眼女有出嚟露面，但都唔敢講出真相

我都懷疑係

大力推

推 樓主上下水

唔見左幾十個，當一個人同時間有100個相熟活躍既人士
加埋都成幾千人喎 我真係諗唔明點解可以無人出黎講

好得人驚

你地唔好咁 好寒

樓主!!!

樓主有冇事？？？

聽日呢？

痴撚線的

樓主呢？

樓主咁耐都冇覆…
唔通樓主就係死者

On9 警犬想洗白？3隻狗...

冇出嚟示威嘅人都要？

推。。

中咗啦

好有可能

樓主上水報平安啦

因為全部比黑警收買晒
by 連登仔

今日見到新聞d相都忍唔住又喊
殺父仇人都唔會咁殘忍

push push

似係
樓主唔好有事呀

pish

樓主係咪白警

黑警多行不義必自斃，禍必及全家！

轉

【為荃灣浮屍案做多一點查考】

***(更新：

補新聞，如有遺書有法庭case，可能又近一點，唔好為左自己思考過嘅估計去拒絕資訊同拒絕改變答案，個目的係追真相唔係老屈人。但係咪又係東方最快？

再補新聞：

查過924區院係有此案。當然咁同佢死因無關，我地都要反思過去對公權力『判死』嘅信任係有幾唔嚴謹。）

***********************************

『又狂做野，又狂讀書。』，大家都認同，係咪？

因為懷疑，所以搵資料做自己嘅research，嘗試去衡量自己嘅懷疑邊啲合理，邊啲可以放低啲，當然行醫的對有生命的人體比死去的人體了解得多，所以最專業的分析我也在等待著Winsome Lee『存骨房』：

1．『雙手姿勢』問題：

－－假設跳海自殺：溺水死亡，大部分係身體肌肉放鬆，有少部分會在肌肉抽搐狀態下死亡。但無論何者，都會在一段時間（幾個鐘）後開始出現『屍僵』，如圖中所見死者雙手向上，最大機會應是在屍僵狀態中，因應溫度和各種因素，死後數小時至兩三天都可以在屍僵狀態。而溺水死亡後因人體的肌骨系統設計，手腳的重量和讓人『面朝下』，在這個狀態下出現屍僵，雙手會出現『手握水草』的姿態（drowning man clutching straws），蛙人反轉屍身後便出現圖中的狀況。所以自殺係可以有呢個狀態。

－－假設被殺後投海：如被殺時被綁手打死，而屍體在海中被發現時呈現此姿勢，那必然是在陸上已完全出現屍僵，而且在死後3－12小時屍僵出現至出現手腳完全僵硬的那段時間中雙手仍是被固定在同一角度。根據圖片中死者身體能平躺，若屍體仍在屍僵狀態，即唯有在屍僵完成的那刻正正是身體拉直而雙手姿勢如圖、或被殺後未出現屍僵前投海。

2．『流血』問題合併『浮沉』問題：

－－屍體在水中是浮是沉，在死亡初期主要是看肺中空氣多少。一般死者肺部充滿水，會先下沉。但有一種溺死者是身體因有水湧入氣道產生反射關閉了咽喉而窒息，這樣肺中會有空氣，死後仍可浮起。而下沉的屍體因『面朝下』，身體前幅很可能被礁石、海床硬物踫撞割傷，而下沉後之水壓可做成組織破裂，再度上浮後屍身出血可理解。（反而不是傷口出血，死後血循停止，基本上割開都沒有日常那種『流血』現象）

－－＊＊問題是若屍身曾下沉，不可能在屍僵的時段內便再度上浮，因為下沉的屍體能再度上浮主要是屍體被細菌分解時產生氣體，但屍僵時段後快出現，身體不可能達到這個腐爛程度。若未經下沉，水面的水壓又不應足以產生如此出血量。

那麼，有甚麼可結論／作出估計呢？

綜合上述幾點，其中一個可能是這樣：

先打死，或各種傷害致死，而過程中有大量身體內部組織傷害，例如脾臟破裂，然後短時間內投海，因即時面向下，肺中空氣未被排出，屍體保持上浮，並在死亡後數小時出現屍僵，形成雙手姿勢，同時放回地面時有那個出血量。

這樣可串連起『雙手姿勢』、『出血』、『浮』這三個可觀察重點。

然後家屬是否知道他們有權決定驗屍與否、有權要求開死因庭與否、家屬是否真實家屬（我偏向相信這個假不了）、是否有被誤導或恐嚇或利誘等，通通不得而知。

問題的核心始終不在死者如何往生，而在這個封閉、不守法規、完全沒誠信的暴政政權。

但我們只要堅持用知識、用良知、用道理、用常識、用努力去質疑、去提問、去喚醒大家、去撥亂反正，即使不知道是否能『成功』，但最少最少最最最少，有天人類終歸墮入黑暗邪惡無明，我們也曾以生命作見證，人類曾經也有過有知識、有良知、有道理、有常識、有努力的成員。

#逝者安息
#生者安好

香港每年平均有800至900人自殺，即每十日有22-24人自殺
2018年係自殺既高峰，有超過950人，即平均每10日有26人自殺
之前有post話9月份自殺既數字係每10日約28人，比舊年多不足10%, 但比2017年或之前多18-28%
如果以呢個數字推算，假設高於往年平均數就係"被自殺", 則"被自殺"既數字大約為10-20人，如果同2018比，就係少過10人

數字話左呢個fact出黎，但重點反而係自殺既方式，同可疑既程度，加上近期既運動，有可能減少或增加本來有意尋死既念頭同行動，實際"被自殺"既範圍可能被干擾為0-30, 或更多

。。。推

假女友

樓主!!!!!

摩擦力

樓主報平安。。。

比人另外滅聲啦

知既野太多

搵樓主

有機會係俾人綁住企係一個圍欄到上, 長期電擊 , 再虐待致死

Cadaveric spasm (死後抽搐) 即樓上有人講既"『手握水草』的姿態" 其實未必浸死先會出現, 反而有人critize有係死前既持續動作(last activity), 即係死前楂住啲野一段時間

其實好奇怪蘋果話死者叫郭啟訓
但睇到呢條片第二批家屬好似係叫死者做阿良或者阿梁

(14:00開始)

亦都有現場巴打話聽到叫阿良或者阿梁

阿亮先啱 打錯字

樓主肯上水未，全世界揾緊你

假女友都出動埋, 應該一萬%係魔警殺

認真？
推下你

樓主？

推呀屌你老母

我講過幾次 不過冇人認真對待過呢件事

另外又咁諗
點解班狗要咁光明正大？

推

樓主目擊者

上上水啊

樓主仲未上水

樓
主
快
報
平
安

樓
主
喺
白
警
?

樓主上水喇

殺人犯

樓主係狗還是已經遇害 快d出現啦

推翻上熱門

一拉入狗屋就已經踏入鬼門關

核爆小說-荃灣屍體發現案.
話說有白警知道便衣POPO當日要到荃灣處理屍體,於是透過某種途徑將消息披露出去. 問題係公眾睇到呢條信息嘅同時,POPO亦都睇到,原本計劃係丟咗條屍落海,然後過幾日係海或附近沙灘自己撈返當係自殺, 家下提早被爆料,若果比外人提早揾到條屍未可能有問題? 即刻開會商討對策,組織幾組臨記同大量犯人留低嘅手機嚟編排劇情, 準備好係第二日上演大戲. 同時亦由詳細車牌同車款被披露而察覺並估計出, 料應該係警察內部爆, 於是係另一條線老作一份死者名單,署名一群沉默的警察嚟分散公眾視線,同時令爆料者嘅公信力無咁高.
然後公眾會發現點解咁巧合嘅? 同一日出兩單,邊單真呢? 一真一假,假料點解會係同日出咁得意呢? 係睇完人地PO貪得意後嘅惡作劇哦,定係認真? 點解D車牌有架好似係七警之一?

若果呢個故事接近事實,即係POPO有大把犯人係手,佢地嘅手機係任POPO用. 當然細查落去批臨記就會穿崩. 換作以前嘅傳媒,D記者係會現場問到死者工作哦地點,然後去聯絡佢公司D同事,從另一個source嚟核對資料,並且可以獲取更多信息.不過家下D記者同報社經互聯網洗禮後,賣貨唔多,做嘢亦求其,求其一個話係親屬,點講就點寫,自己唔會再去刮料.

屍體發現案點解個個都好似無帶身份證嘅呢? 隨身手機都有,卻無身份證? 銀包裡面有幾多錢,有無食煙.......報紙佬點報導新聞架? 定係出咗咩問題?

遙遠的記憶喇,以前D報紙除咗會採訪親屬,朋友,同事同街坊,而綜合整理出個脈絡嚟報導外,亦會講到死者隨身物品有D乜, 身上有咩傷痕,致命傷痕,特徵或紋身通常會係開始講述屍體發現時就會講晒.

樓主似被消失了...

一群沉默的警察段嘢未係POPO用嚟警告佢地嘅方式.
爆料者若感覺人身安全受威脅,請立即前往歐美領事館,要求政治庇護.POPO後面係雪豹,無性架.
唔好老襯,大陸公安頭目殺人如麻,有危險都識往美國領事館奔跑,你港警係豬,比較蠢咩?
核彈級嚟.只有領事館才是安全的.

以後見到黑警，叫黑警填命

DLLM，popo一日一殺。你地輸到乜都無
人死左就唔會有聲。新屋岭事件popo打到重傷係無用，直接打死再去雪，過兩個星期再囉返出黎搵個地方掉落去就得。